天逸放磅拉，心情巧緊張⋯⋯

🥺🥺🥺

報左名讀毅進

哦 係咩

收到風ching做狗身高都唔達標

我米5岩岩好

咖啡呢

瞓着左

又訓

原來我冇女朋友

讀書無撚用

天恆呢？